馮盈盈疑分手即換畫 約會富貴西裝男午膳埋單三千

上周四（14號）下午1時許，馮盈盈與西裝男在中環的意大利餐廳「8½ Otto e Mezzo BOMBANA」食飯，該餐廳擁米芝蓮三星，午餐人均消費都要1,500元。盈盈一身斯文打扮，而同桌男士則戴眼鏡、留有「二撇鬚」，加上筆挺西裝，望落似事業型男士。

西裝男就好, 我都想同盈盈食飯

關我咩事，樓主on9?

屌，真係雞黎架喎
隻雞唔係以為比人屌下就上到位下話
啲有錢佬當你肉便器喳

煩撚到 根本單單都自己搵記者夾新聞 邊有記者會跟呢啲九線死奀星

其實以FYY嘅收入嚟講，一餐lunch $1500其實好平常。

連登仔只會同同性食飯

日前《後生仔傾吓偈》以「貪慕虛榮」為題，絕對開正馮盈盈一瓣，她在節目中說：「如果你冇自己所批評嘅特質，根本唔會喺其他人身上見到呢個特質，如果唔係，你就算見到都唔會有任何批判！」令人聽得一頭霧水，即是批評別人「白痴」時，連批評者也是「白痴」？

節目中馮盈盈猶如理論王上身，繼續說：「如果係自己辛勤工作換番嚟嘅呢，應該唔係『貪慕虛榮』範圍內囉，你只可以comment我嘅消費習慣！但如果係佢嘅選擇、佢嘅錢，又冇犯法，咁關你咩事呀？」之後馮盈盈愈講愈激動，更拋出「Level論」，她說：「當你好努力喺個社會打拼，然後上到某個Level自然會識到嗰個Level嘅人，就係順其自然，好合理嘅事！」

貧窮限制想像

佢地食千五蚊等於我咬個雞尾包之嘛，有咩咁大不了

冇曬競爭對手
好快套套女一

咁港姐頭銜既雞都有返啲上流客既

畀D信心自己

其實martin chung 都唔樣衰啦 又唔窮
定係佢有舖癮鍾意比啲咸濕伯父屌

8½

搞到自己做雞咁

分左手同異性食飯都唔得？
人地一個手袋都幾皮啦
一餐飯三千蚊有幾奇

好煩撚呀 為左做上流雞 要做到幾醜呀fyy
又同記者夾新聞

今次呢個係咩level

覺唔覺醫生EX一結婚
就多咗好多FYY新聞?
跟住連醫生個未婚妻都畀人起底報料

部份連登仔真係好撚煩

成日貼依啲 9 線姐仔點樣勾引咸濕佬做乜啫
你地有錢分 ?
定係 你地有閪屌 ?

二撇雞加副眼鏡有啲似黃玉郎

係FYY比醫生飛喎

食個飯都可以ff咁多

臭G一隻~

個個都食飯嫁啦
又想做新聞定係記者廢到無野好寫

識FYY嘅舊同學 佢係真係話呢條友好識請記者做新聞

正唔正常都冇所謂啦，又唔係佢埋單
講真3千就有得同tvb小姐食個飯陪坐抵到爛啦，人地話晒斷job計都萬萬聲，莫講話月入50k嘅連登仔啦，月入20k普通人都畀得起有餘啦，fyy原來依家reach到去呢個level嘅圈子

cheap到

同男人食餐飯都係雞

agger
港姐冠軍+佢本身有錢女

同人食個飯就係雞

同異性食餐飯又批鬥

我識你朋友 夠話你on9啦

好多護航啊

關我撚事 臭雞

西裝友幾CHARM

原來香港只有7間米芝蓮三星

其實食餐飯啫

職業：雞

大把連登仔買相都呢條數啦 人地實俾都係1500另一半係自己食 1500就同到港姐冠軍食飯 有幾貴

個標題嘩眾取寵到佢前男友分手即結婚tim

又唔係日日1500

成個黃玉郎咁

FYY做雞都做到咁勤力，難怪做到有錢仔嘅私家雞嘅

可唔可以唔好post呢啲嘢上嚟其實無咩人想知 入嚟內容睇都幾乎無睇過 有咩討論價值

CCtbb出雞碎咁多佢又唔多廣告賣有閪錢咩

尼采嗰句「當你看見路，路也看見你」

三千換到咩服務？

8½ Otto e Mezzo BOMBANA 咪係之前中咗武肺嗰間囉

會自己一個人食飯

出ig post拎住product影相賣下廣告都fatfat啦

我都識佢舊同學
話佢bilibala 殘雞無眉毛之外無咩特別

戇撚鳩，佢個ex結埋婚佢同人食餐飯都要比人批鬥

只係同人食個飯姐，連登仔真係活喺清朝

通常都冇好下場

你平時見到都可以影相賣俾記者

食餐飯都係g連登仔

公屋出身都唔窮？公立醫院醫生做餐死先得5萬幾人工

仲要咁多正評睇唔透

金鐘連登仔唔會出街食飯

是但搵個有錢人埋單就算啦
做港姐都係為左咁姐

好撚毒

真係釣金龜既
3000 lunch 唔算去好貴渣喎
咁都要做新聞

你見到佢同個阿伯去開房就話人做雞姐
同個男人食飯 又冇身體接觸
點撚樣做雞啊？
你老母唔會同異性出街食飯架？
on99

講到你地女神好唔舒服啊？
好嬲啊好嬲啊

呢隻野雞格就緊架啦，睇佢賣幾錢既姐，清朝喎，咩食餐飯喎，ptgf應召睇下樣先，啱咪再上囉

我不嬲都係愚台笑鳩fyy樣柒同埋好撚嘈冇當過佢係女神

我只係理性討論 對事不對人

同男人食餐飯就屌人做雞

你唔好咁撚無知啦
咁你同女人出街食飯你咪做鴨？

港女真係慘
用名牌=做雞
同男人食飯=做雞
去酒店high tea=做雞

遲啲女人出門=做雞

爆料突發！
FYY分手即食飯埋單三千

報到冇野好報

港女千祈咪撚同異性食飯
分分鐘出街同朋友/屋企人食飯都可以俾人屌話你做雞
同老豆食飯=搵sugar daddy

同朋友食飯=做ptgf

上左酒店話者番左屋企再話我知

約埋M聚已經好叻

E+唔係咩

痴線 女人真係唔出得街
連登國咪封建社會咁

FYY=雞呢個概念植左係腦

食麥樂雞已經好富貴 加埋凍飲已經好奢侈

加大又可以恥笑其他窮L

而家去到level 幾？

真心有啲似

同同性食飯又話人死基佬㗎啦

比三千就同到fyy食飯算抵啦
普通ptgf睇套戲都要幾舊水仲要冇交流

3000一餐又唔咩嘅
明星係食貴嘢㗎啦

MMC咪醒爬
出去撈好過做大台奀星啦
一句形容詞晒大台班狗仔「池中無魚蝦自大」

有冇人話佘詩曼係雞

你又知一定係個男埋單 幾張相就作哂故仔，d人上哂身話fyy好似係識佢係現場咁

聽講佢出個ig post都收幾萬
一餐飯$1500好閒

垃圾暗星死咗都唔想知

佘詩曼係港女？
佢返左大陸搵食好耐啦
而家都唔係香港住

之前爆武肺

有錢人黎講普通消費only

唔係點會無情情跟佢
大明星呀？

冇人想知

食下飯都係雞

依家女人唔洗出門都做緊雞啦

出鐘

ptgf食飯plan

家下佢擺明係雞都有人幫口?

記者咁有錢一齊食

呢排好似好積極搵金主

其實$3K一飯, 仲要同女神級食, 大把人俾得起有凸

百幾正皮 連登仔

我要鄭洐峰

佢越上依D新聞越多,即係越窮越等錢洗

FYY個底花先俾人話啦,唔係單單因為佢同男人食飯
其實佢未痴何XX去船河同肛交敏爭仔鬧翻之前都唔覺好多人話佢
有時D野積積埋埋既

咪又係拜金雞
天下女仔都一樣

食餐飯都可以係娛樂新聞

食完咪爆房

係食餐飯 不過睇人喇 你副身家就差d

咁點解記者唔擺埋佢爆房既相出來？

女人真係原罪
單身食餐飯都比人話雞
揀過廢過佢既鄭衍峰一齊又話佢cheap到咁

揀咁耐都揀唔岩金龜
佢都幾高要求

日前《蘋果》讀者羅小姐透過「爆相爆片」分享，馮盈盈與一名西裝男約會，在高級意大利餐廳共晉午餐，盈盈不時流露冧爆表情

有冇睇架
個讀者會唔會跟埋去影佢爆房呀
又唔係記者黎

因為無人跟到佢 影到去左爆房
所以佢就覺得佢去左爆房

上面d人話佢夾埋記者做新聞 等我以為真係記者影
原來係有人爆料

你見到定記者影到張相？唔好得把口 證據？

你唔好咁撚on9咁撚天真 成個黑鮑嬌咁啦
爆相爆片呢個section 咪就係專for d 藝人想造新聞 但又想扮到比人偷拍咁
叫d 助手呀嘍囉呀係側邊扮偷拍囉 咁咪上到報囉
唔洗個記者出街影添
但fyy 就做得好撚柒囉

係咪gay test
淨係留意到西裝男幾charm
笑得有啲可愛

追擊佢 既原因 唔撚係佢拜金 港女 乜乜柒
而係佢係維穩機器入面做野呀
上面班人做乜撚
護主咁護
又話咩食餐飯就雞 on99

幾襯呀

連登國：女人留係屋企影相=電子雞

你有冇睇內文架佢咁寫我咁講啫你又知一定唔係個男埋單
正正咪就係同場食客喺現場話見到係男嘅埋單
你話佢睇漏眼原來fyy事前或事後有夾返錢嘅甚至payme返條狗公嘅咁冇得好講
通常男士去得呢d fine dine為咗表現風度都會自動波埋單啦，好出奇咩
偽人嚟講，no news is bad news，有news不知幾好，幾張相都有新聞價值fyy偷笑啦

其實D傳媒係咪好撚得閒，呢D新聞價值係邊?
咁都報出黎，不如去建興影下邊個入左去叫雞

個爆料人係咪坐係同一張枱食丫，咪又係遠處睇一樣係食花生，佢講就一定係可信咩 咁好多時男女食飯，都係男俾左錢先，之後payme，咁佢哋咩關係真係唔知，如果朋友會俾翻都正常。

個西裝男好正

佢同醫生散唔係冇原因

醫生散左即刻結婚>連登仔: 老婆好正，識玩
fyy散左 同人拍拖/食飯/ social > 連登仔: 係雞係公廁

又要將人散左之後既野spin落話條仔飛左fyy係岩
講真係拍梗拖時大家無對大家唔住，已經夠 你理得人而家點

佢算係mk 妹 末代

咪一早講咗你要覺得佢payme返嘅冇野好講
唔喺現場又畀你話唔喺現場
喺現場又要畀你話喺遠處睇
冇所謂啦，你要覺得佢payme返嘅咪payme返囉
計我話張單直情係fyy埋嘅個男嘅幫手遞張卡過去啫

出去撈搵少好多架
人地唔係睇錢咁解

佢啲鬚好尷尬

你姐 你睇下幾多人討論

上面有人話佢幾charm幾可愛
真係各花入各眼

WFC

仲要嗰個Post一堆YY打手衝入嚟，話人地嗰個平民女仔有一堆打手
嗰個Post嘅回覆率嘅峰迴路轉大家知咩事啦

鄭子誠咁嘅樣

愈亂愈好

好似5萬至10萬不等

有閪人買佢代言d 野

無計，阿伯整油頭加執鬚無咁柒嘛
個樣仲老過楊岳橋，最少45-50歲，扯唔扯得起都成問題

你又知佢收入
呢D偽專家tone真係好弱智

連登毒撚邏輯：一男一女做一樣野最後一定會扑埋野

有錯咩？

你又知佢唔係雞？證據？

選得港姐都係想釣金龜架啦，唔通真係鍾意拍戲主持，仲要貪tvb人工高福利好咩

豪哥？

其實⋯⋯兩個人食一餐好少少嘅用$3000都真好平常。

你又睇下有幾多人無討論

呢家話佢唔出得街咩，話佢係雞係公廁啊

臭雞又搵恩客

其實。。。兩個人求其食嘅用$3000都真好平常。

其實⋯⋯嗰度兩人食set lunch 4 courses 加埋一都唔使＄3000
fyy不愧為貼地港姐

之前又話佢屋企名城個單位係租

真係同條胶交一擔擔
光明正大約老世

一定唔係雞啦
你有錢會唔會食fyy
唔會啦

有幾貴呀 食飯都要寫

咁又點？你已經討論緊啦

鷹鷹都有打手

樓主係咪葡萄

好多5p狗公mk係連登

咁係無人知嫁wo所以唔知情情況下就講人同八公八婆無分別

真同異性食飯一定係臭雞

無點 你咁講我咁講姐

你係咪果D 話香港有500萬藍絲果D人黎?

呢間餐廳咪就係鈕祜祿．竹君唔識讀嗰間？

唔使咁話你自己嘅，唔知情下屈人冇請fyy食飯都唔係好八公八婆啫

又點姐
FYY有樣 有學歷 有口才
正常呀 人地有料

得la知你係條仔請左fyy食飯要上連登圍爐

個男幾型咁

估唔到FYY係連登都有打手

閣下創作力量同幻想嚇我一跳

其實點解咁多人話佢有錢女 ?
佢呢D 頂盡係小康之家....

本身係有錢女係吹水 唔點解咁多馮盈盈好多打手，由佢扛出道就覺得呢條好作狀、好假、好虛榮、唔順眼，唔知點解當時咁多連登仔覺得佢好真好貼地

做雞黎講差啲身材同樣囉

點會，咕嚕咕嚕我都ok啊

貼左係邊？雞一件

雞唔雞我唔知，但聽到佢把聲就頂唔順，作狀、扮大癲大廢，咁都上到位，搵佢拍廣告、主持、event班客係咪on9

咁出街唔係食飯就行街架啦
你冇試過出街同人食飯架？
定係你冇試過食高級餐廳見到人地食三千蚊一餐飯就係度大驚小怪呀？
食餐飯就話人做雞
屌你未試過食飯？

你點證明自己唔係on9呀？證據？

幾時講三千蚊好出奇
出奇見到隻雞扮食飯實見客

連登國真係好撚封建
男人直頭唔應該同女人見面 要分開兩性活動

你點證明我係啊？證據？

呢家講緊一隻雞，冇人討論緊男女

你睇下戴祖儀幾廢少少野都學唔到

無女同連登仔食飯 唔好怪佢地

3000蚊一餐，醫生養唔起佢喎....

都唔算代言啦

洗咩理有無人買
d公司係咪都要落廣告

今時今日做係TVB撈都唔荒好人

連登仔都幾癲
食個飯都係雞

得罪講句，女人越大會貶值

而家唔積極d等幾時，佢無錯架wo

保險經紀

附送武肺?

錯了，佢係雞先，去食飯係後
所以我地討論緊既係隻雞

咪就係以往港姐都斯斯文文
佢就乜都講
咁先顯得佢唔同,冇扮斯文
除非你覺得佢大癲大癈係扮出黎

我真心覺得佢扮，或者咁講誇張左，3真7分假咁樣

扮完仲要畀人罵對佢有咩着數
穩穩陣陣扮斯文仲好

馮瑩瑩係連登仔眼中就係原罪

五百幾。。好懷疑連登大部分人嘅智商。。